=g27
==restaurant/event venue/catering
===043 333 03 27, Bettina/Andi Mattmann, call at 3pm

+ Haben Sie schon ein Reservations-System? Falls ja, ist das System mit Service-Anbieter verbunden?
- Excel

+ Catering selbst oder in Zusammenarbeit oder gar nichts?
-

+ Was halten Sie von der Idee der Event-Packages?
- Boss probably wouldn't approve of it

+ Miet-Interval (halbtags/ganztags, etc)
- usually full days

+ Zahlungsart (KK, Bank, bar)/Depot verlangt?
- on account

+ Annullationsbedingungen
-

